日後想進步就入嚟檢討

汪汪方面：
一、對鞋唔防滑
有幾隻一齊跣到仆街。防線好好利用呢點！波子，番梘水，香蕉皮。

二、少狗時係會淆底
把握機會，打亂佢部署，唔好on99企喺度等狗部署增緩。要記著我哋多人過佢哋。

我哋自己方面：
一、咪撚亂講嘢
第一，揸大聲公嘅琴晚由七點就開始叫人走，叫到八點幾，喺度擾亂軍心，你係有料先好揸咪。
第二，八點幾就傳沙田封站，結果係流料，但係搞到自己驚，又走一批，唔好人講你就傳。
二、適當時就反守為攻
琴日準備咁多禮物得咁小用到，就係戰略錯咗。狗小就反守為攻，狗多就走去第二度再玩過，咪死守防線，因為我哋都無能力死守，琴日就係死守，俾狗有大量時間部署，如果唔係入到商場，我哋全部已經仆哂街。

防線雜物係為咗阻住狗，唔係死守。請參考魚蛋革命。

油溝水會唔會堅d？
人人帶定支，有備無患

啱，一人一枝，用茶樽裝

有冇人認真分析所謂勇武係想點

一班人出黎唔知有咩守 個個沙包咁企定等狗衝黎打
開遮唔郁 就好似吉起屎忽等比人屌咁
衝=帶頭盔食棍/噴霧
人多時淨係大叫黑警
沙田贏係因為易走 班狗又保持唔到隊型又出唔到多武器
金鐘真係極不利如果照用過往示威方法

唔好再守，學以前光復，魚蛋周街玩

推

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

認真post請幫推

點打亂部署

最普通就周圍遊撃，勇武啲嘅就，令佢哋撤退

Push

【救埋殿後】一齊走？定一齊走唔到

一定要拉出中環至北角咁大 唔好死守 拉長戰線先有用 當然要齊晒裝先 夏確道一定輸因為直路一條 要打巷戰先有用

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

無人檢討

up